[JPOP] 唱作新人 美波 出道作正式推出

Official Page:
YouTube:
Twitter:

Hi，我係波b飯，睇過兩次live

補圖

有無人抽到四(定五月) live
抽左兩次都抽唔到

晒merch

我都係睇家有女友先識佢咋
睇第一集, 一聽 OP 就覺得好正
一開頭果幾句仲以為 YUI 黎
之後睇第二第三集
都會 loop 多次 OP 先睇

我係聽ライラック ホロレス入坑
個陣精神狀態好差 聽呢兩首聽到好感動
之後為左美波去左鹿児島睇fest
除左呢兩首 prologue monologue
Eternal blue 都好高質

佢唱歌係有進步 但係聽返佢以前係radio live 真係唔聽得 唔夠氣 又上唔到高音

而家總算搵到唱歌方法唔一味上高音 又有返氣

ライラック正到
之後一聽家有女友就知係佢唱

第1次聽 紫丁香 覺得5好聽
第2次聽 空虛 比歌詞吸引左
去返聽 紫丁香 睇住歌曲聽覺得超正

依家最鍾意紫丁香同main actor!!!!!

推推推！！！！！

*歌詞

而家twitcast好好聽
但live都係有啲唔穩

Itunes第一

[img]
香港store 都買到😍

我amazon隻碟都今日到

留名

尋日買完之後不斷loop中

想問下我係Android 哩啲算冷門的歌可以係邊買？ 我有iPad jp store 不過驚買完入唔到Android手機

上面都得
Android應該google play music?
Btw major左唔算難揾啦

之前聽歌用kk box sportify. 有啲日本歌都唔齊 所以以為唔易搵到 除左iTunes

有網上媒體買到都唔算難揾啦
地下野部分ototoy會有
有啲得live現場先買到碟先煩

到左

紫丁香

留名先

原來咁既樣
都幾靚
以前剩係係youtube聽過佢d歌

佢ig係咩 搵唔到

佢del左

之前係osakana373 同twitter一樣
唔知做咩del咗

超好聽

係

我都迷波

Lm

佢竟然喺連登唔紅

有家有女友大把毒撚J啦
自己睇下動物台
btw法國全世界都J紫丁香
呢首真心最高汁

ホロネス 後面嗰part特登減慢咗速度 聽到起曬雞皮 編曲

多views唔係冇原因

過多幾日10m都似有

香港會有cd賣嗎？

無睇過碟鋪
買 唔貴

信和黑店應該會有

Amazon買仲好

正

ETERNAL BLUE都好正，唔識日文但感受到嗰種控訴

真人咁靚既 又有波
D歌又好聽

聽日就知道抽唔抽到飛 好緊張

抽左兩次都唔得

i mean我

都係試一試，個場咁細係難抽嘅

之前渋谷www抽中已經用完啲運

你都好過我喇，雖然抽飛嘅次數唔係多，但係從來都未抽中過，睇吓今次會唔會繼續貫徹始終

最後都係抽唔到

其實live 係進步左......不過仲係唔係好夠氣~~把聲都係好聽

後面走走地音but good try

thx成首都好快同埋後面冇得抖氣所以會錯

lm 連登竟然有人聽美波
近期最鍾意既 就係美波 majiko 同 ACAね
aimer呢d上左神枱唔計

以為濱邊美波
出返去先

佢唱歌好有特色, 好聽

好正，好有力量

無知一問 點解itunes無Eternal blue買

miss咗尋日live

毒撚po

B站有Backup

push

前2日睇番佢d radio live真係好正

咁樣聽真係好似.........